阿仙奴大股東尋求買斷球隊股權

英超球隊阿仙奴大股東高安基(Kroenke)尋求買斷該球會股權。

路透報道，高安基已提出買斷該球隊股權，對其估值約為18億英鎊(約183.23億港元)，此前他已獲得少數股東俄羅斯億萬富翁烏斯曼諾夫(Alisher Usmanov)的支持。

高安基已持有阿仙奴67%股權，他在遞交給倫敦證券交易所的聲明中稱，認為球隊會將從私有化中受益。